\mode*
\section{Einleitung}
\subsection{Was sind Mikroschwimmer?}

\begin{frame}{Was sind  Mikroschwimmer?}
\begin{columns}
\column{0.5\textwidth}
\centering
\myheadingE{Natürliche Schwimmer:}

\begin{columns}
\column{0.6\textwidth}
\centering
\includegraphics[width=0.7\textwidth]{Abbildungen/ecoli}
\captionof{figure}{E.coli \cite{scallop-review}}
\column{0.6\textwidth}
\includegraphics[width=0.7\textwidth]{Abbildungen/paramecium}
\captionof{figure}{Paramecium~\cite{scallop-review}}
\end{columns}
\includegraphics[width=0.7\textwidth]{Abbildungen/cionaIntestinalis}
\captionof{figure}{Ciona~intestinalis~\cite{scallop-review}}

\column{0.5\textwidth}
\centering
\myheadingE{Künstliche Schwimmer:}

\begin{columns}
\column{0.5\textwidth}
\includegraphics[width=\textwidth]{Abbildungen/Janus-particle}
\captionof{figure}{Janus-Teilchen \cite{soft-matter-review}}
\includegraphics[width=1.2\textwidth]{Abbildungen/electrophorese2}
\captionof{figure}{Bim. Stäbchen \cite{soft-matter-review}}

\column{0.5\textwidth}
\includegraphics[width=0.9\textwidth]{Abbildungen/bubble-propulsion}
\captionof{figure}{Bubble Mech. \cite{soft-matter-review}}
\includegraphics[width=0.7\textwidth]{Abbildungen/theoretical_scheme}
\captionof{figure}{theo. Schwimmer \cite{soft-matter-review}}

\end{columns}
\end{columns}
\end{frame}

%--------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------

\subsection{Wozu dienen künstliche Schwimmer?}
\begin{frame}{Wozu dienen künstliche Schwimmer?} 
\begin{columns}
\column<1->{0.5\textwidth}
\centering
\myheadingE{Näheres Verständnis über Mikroorganismen:}
\begin{itemize}
\item
\alert{Modellierung von Mikroorganismen} mithilfe von künstl. Schwimmern
\item
mithilfe des Modells lassen sich Eigenschaften der Mikroorganismen simulieren
\item
\alert{Vergleich} zwischen Modell und Mikroorganismen liefert \alert{neue Erkenntnisse} über Mikroorganismen
\end{itemize}
\uncover<2->
{
\column<2->{0.6\textwidth}
\centering
\myheadingE{Mögliche Anwendung:}
\begin{itemize}
\item
\alert{Injektion} von Schwimmern in lebendige Organismen\\
$\rightarrow$ ``In the belly of the boss''
\item
Ausführen von vorgesehenen Aufgaben
\begin{itemize}
\item
\alert{Transport} von Pharmaka
\item
Maggi aus Mr. Burns retten
\end{itemize}

\end{itemize}

\begin{columns}
\column{0.4\textwidth}
\includegraphics<2->[width=\textwidth]{Abbildungen/simpsons-ship}
\captionof{figure}{FABF23}

\column{0.5\textwidth}
\includegraphics<2->[width=\textwidth]{Abbildungen/cargo-transport}
\captionof{figure}{\cite{soft-matter-review}}
\end{columns}
}
\end{columns}
\end{frame}
\mode<all>